有無人宜家仲夠膽買機票?

本身諗住買8月
又唔知之後會點

非

去非洲算

上星期六買左黎緊星期五既大阪機票 仲要係香港奶共航空

屌又係印度佬

好平？

驚全球禁香港人咋

$2600 平過UO CX Peach

驚條撚咩，買啦，最多都係入唔到其他國家境啫，又唔會死嘅

hkexpress 飛去東京3月頭1300蚊
hand carry 1位抵屌
有幾何咁平

我未試過剩HC去旅行
好多野要帶

買左，今個月飛

今個月D局勢都定哂啦
8月個陣就真係完全未知數

係日本有官員提出進一步限制入境

正如百里香都會執

花無百里香

我都睇緊機票

想買4月去土耳其
而家唔敢買
驚被封關

其實一路都睇緊8月
仲諗緊帶埋老母去

冇諗住過去睇男人

是

月尾去台中

唔怕 非洲有仲勁既伊波拉

停課 本身想2月11去台北
但怕被封關

原本暑假plan咗想去兩個旅行 mola mola

買 取消可以退錢嘅機票

我宜家都home office緊
我諗緊呢段時間偷偷地去個旅行得唔得
但俾老細發現就仆直

我都係諗住8月去台中

我撚住9月買，到時應該冇嘢掛

本身三月飛諗住買諗左幾個月，而家咁真係唔知仲買唔買好，係brisbane讀緊書一盒都買唔撚到

你肯定可以？

貴價機票係可以改期同退票
但剩係可以退俾你下一次用,無得收返

我見 ANA 可以，不過都會收返手續費

買咗三月中飛大阪

佢有4個價錢 行李簡位果d 你自己上去睇

1/3去大阪
期待左好耐
同屋企人第一次成家去旅行

我都係,第一次帶老母旅行

二月尾由德國飛香港 三月中由香港飛返德國 而家可以取消定

四月個D上年已經買好哂
去唔到都無計

調轉咗喎
依家日本會唔會封香港都係未知之數
反而8月到夏天 疫症好大機會自然搞掂

一樣

無咗份工事小
無得坐Skyliner事大

是

上星期買咗3月尾飛大阪睇演唱會

但係我買咗4月去東京

好過無呀

本來2月中去澳洲. 真係唔敢坐飛機
隔離條友狂咳.講普通話. 你成程機就仆得街.

你8月都仲有一段時間
我想買4月頭，夾女朋友假期去
而家都唔知點算好，又話有機會取消復活假

Sor lo
買水牙線啦

我諗住四月尾去LONDON
呢家心大心細。。

其實現架咁既情況去玩會開心咩
周圍啲人都好排華 去到都會比人歧視
利申 2月中飛韓國 完全冇心情去

前日睇 peach 2月17號左右 1300來回 已計兩程各一托運行李

唔敢搭飛機

我都係，比較擔心係韓國會唔會封關

想問如果被拒入境，我到時要做d咩? 我已經買左回程機票，到時使唔使俾錢改?係咪俾正價?
有冇人有經驗🙏🙏

我諗住下星期
小英應該唔會封我地嘅

被拒9成原機反，唔洗理架啦

因為我4月個D已經一早買好哂
4月中月尾都有

琴晚睇到
買撚完佢要翻工我咪含得撚橡皮糖

係

打算6月中係北美返香港
同6月尾去歐洲
依家咁樣唔知點訂
再遲d訂機票又會貴

買左4月大阪

4月個啲一早買哂啦
無得去都無計
宜家諗緊8月

諗緊三月中spring break 北美返香港
唔知到時返trump trump 隔唔隔離我

急住要7號走 無計

8月又去邊 咁撚多假

本身諗住8月帶埋老母去台中

你到底幾時搵台妹女朋友

早2日買左今個星期日去台灣既機票酒店

不要再說了

台灣自星期五起, 禁止14日任何踏足過支那既旅客入境

未去過支那

啱啱買 去cambodia

ching 好勇

有無俾華航CUT咗

買聽日機票即走

買左香港航空

11/2 第一次帶媽咪去台中、諗緊取唔取消
中華航空取消了部份香港來往台北及高雄航班，
但台中無事。
未訂旅館

應唔應該出發🙈

雖然咁請 港澳生到左都要自主隔離
隨時過幾日一爆就禁
禁到得學生入得

屌 岩先買左9/2飛台北仲要華航（原意係唔撚想買CX HX)

去邊都喺要返嚟香港幾時換撚咗林鄭

又去台灣?

星期六去札榥

6月好冇退？

識人買咗HX同你一樣日子出發早去晚返只係$1700
你買貴咗咁多仲大聲周街講...

下星期想飛LA，可能要台北轉機，仲入唔入到？

Rack rate 無計上星期六先買

唔係話支持醫護要全世封關架咩

本身諗住6月尾男朋友生日飛大阪㗎
港航1990$
依加咩都唔敢做住

準備買月中經澳洲飛奧克蘭

仲有人買港航

上年年尾見有平機票買左五月飛日本
好驚

我全部都係半年前買定哂
宜家仲未知有冇得退